謝裴道轉唔到去太古廣場，封左

要轉右